今日は暑いですね

出かけたくないです

はいはい

今日はとても暑い

でも、日本語教室に行かなきゃ

頑張って

晴れですね☀

天気がいいから、散歩しましょう

そうですね、だからエアコンをずっとつけています

倭國蠻人，豈敢於我大中華內撒野!!?

電気料金大丈夫ですか

天気がいいから散歩しましょう

暑過ぎ

働きたくない

暑いです

気持ちいいいいいいい
中出してもいい？
あああああ
いくうううううう

図とお母さん、一つ選んでください

ここに喋ったら、きっと日本語は上達するでしょう
だから日本語教室は必要がない

今日、ピャオを見るために夜は寒すぎます

ピャオ？何それ？食べれるの？

暑すぎるわー
逆に雨降ってほしい…

我覺得日文最on9係katakana
根本係難聽英文黎
不如日文全部用katakana寫英文句子算數啦

同意 學左半年的路過

コンピユータ
テレビ
タクシー

カアブ

學到大家的日本語第7課
⋯
フォクス
讀到笑出黎

Не согласен

Agger
理解唔到有咩意義

一年中に今日は暑さが高いです

全部日文都好勁

まだ六月ですけど...

Помоему 今日はそんなに ne heiß pas, si?

死にたいです

溶けちゃう..

今日はいい天気？とても暑いけど、私がいい天気じゃないと思っています...

はい

来週火曜日 日本に行ってきますよ

本番ありますか？

フォク ユウー!!!

日本語を読むことができるけど、話すことが難しいです

私はバスで学校にいきます。

フェイクタクシー

日本語は変な語だ。

日本の天気は香港よりいいですけど、乾燥すぎって喉が辛い

東京は暑いですか？

学校へ？学校に？
どちらが正解ですか

この時は、"へ"の方がいいです。
別の例は、医者に行きます

どうして直に英語を使いませんか。

yasu